想仿校義士以死明志之前，入一人黎

停一停，諗一諗
覺得香港冇希望？
錯，你就係香港嘅希望
少咗你，香港就少一個希望
當仍然有人反抗，香港就有救
覺得堅持唔到，就比自己休息下，香港仲好需要你
Sing Hallelujah to the Lord

push